15-07-2019 沙田瀝源吉野家 19:15情況

19:15沙田瀝源吉野家，竟然得1/3左右客，平時呢間吉野家爆到暈。

沙田新景點

吉野連儂牆